如果香港間間鋪都抵制警犬 香港會變成點？

良心鋪頭 有無人可以整個似樣啲既聲明
share比全香港商家睇反警犬得民心

整個工商界聯署有無可能？感覺好多中小企都仲有良知

咁又唔好
好多公務員都係自己人

定冇證又冇着制服點禁止？

變到人人安居樂業 國泰民安

求文宣入黎幫手整聲明

我無嘢講，尊重同支持

警犬會連黑色背心都唔著

推

佢唔出聲話係警犬你點知

無人做警，警察門檻降低，福利薪金暴升吸引人，大量低學歷EQ,IQ黑警引入到時是但一個MK都可以

會投訴虐畜

呢家已經係
識兩個入左去做 性格都係自大同冇腦

推到佢哋變過街老鼠

醫生：病咗個陣唔好睇醫生
廚師：餓緊個陣唔好去餐廳食飯
司機：想返屋企就唔好搭巴士地鐵小巴的士
教師：仔女要讀書個陣就唔好搵學校
裝修佬： 搬屋個陣唔好搵人裝修
外賣仔：肚餓個陣自己落街買
入境署：去大陸叫雞就唔好經關口
消防：有火燭個陣就唔好搵消防員
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

唔緊要嘅
其實都係擺姿態啫，狗死話唔係都吹佢唔脹
不過如果越嚟越多舖頭都咁做
咁佢哋以後都唔敢大大聲話自己當差
咪頭dup dup做本份做返隻狗囉